其實侵侵究竟得罪白左啲咩?

寧願投個老人痴呆戀童白人男性老野都要踢走侵侵

其實嗰段嘢都好耐㗎喇

無
個個anyone but 侵
但解釋唔到

白左: 破格求變

其實係侵唔處左媒開始

班白左自從侵當選就倒數緊侵幾時落台

你選舉嗰陣最出名嘅就係要立案禁止所有穆斯林入嚟 然後高調宣布要墨西哥畀錢佢幫佢起美墨邊境遺產 此外 對女人嘅評價亦都毫不客氣 例如咩Megyn Kelly

我仲記得嗰個乜鬼he will not divide us嗰個所以藝術作品 吸引好撚多新納粹分子落嚟踩場

處理武肺處理到屎咁
然後自己中撚埋

問嗰啲問題都係針對特朗普在先 而且每一次出節目必然會抹黑批鬥特朗普

錢作怪

但白左之前已經好憎佢

呢個只可以話佢攞嚟衰抵死 始終大家都必須要承認嘅係 支那共匪正正就係武漢肺炎疫情嘅始作俑者

呢類撚人一講起特朗普就好似對住殺父仇人咁樣

因為侵由頭到腳趾尾都好politically incorrect

因為侵侵反對政治正確 講埋晒d離經叛道既野
傳媒又鐘意放大佢9 up既野
唔通會依個世界會有傳媒同你理性討論政府政策咩 根本唔會有人睇
反而佢9 up既野 可以爭到hit rate, 但就放大佢缺點
強化佢成日講大話既感覺

你應該問侵侵做咗啲乜符合白左利益

但就係咁2016先咁多人投佢
而投得佢既都唔會係左膠 係本土優先

就係政治唔正確先當選到選民受夠傳統政客

Absolutely
根本美國傳統政客擺明講一套做一套 守舊無能

阻住佢地搵食

依定係班有錢佬同政客控制哂主流媒體
但美國人親身生活就知班老政客幾離地價值觀同佢地幾格格不入
但依定政治正確 明星有投侵都唔敢講驚比人屌
所以我唔覺得侵下風

奪去原本屬於佢哋嘅權力。

racist同sexist呢啲無理廢話啦
總之見佢係orange man咪針對咗先囉

坐定粒六諗住慶祝第一個女總統誕生
點知臨射嗰下變咗個男人

睇番reddict你會明

點睇條友40年前可以一直鳩到現代 仲想做總統

每個領袖都會有支持同憎佢既人 其實超過一半既人支持個領袖已經好勁

盲反

阿侵既appeal就係夠串 講到做到 唔同你講包裝 廢話
成日見到有d香港人話咩 侵唔夠得體 包裝靚d就好
即刻覺得原來呢個就係香港政治家咁垃圾既理由 最中意包裝廢話 選出一班垃圾

是尻彈出篇屌侵嘅文都大把人like, 奧巴馬行山又幾萬人like

D白左女人好撚假，個個都扮哂野大愛。
但自己條佬就白人種黎既

你望下依度𨳒人撐侵嘅連登仔，再望下香港啲傻閪、再望下委任派，再望下班白左，會發覺係同一舊嘢嚟

Reddit 真係隔住個mon都聞到陣左膠臭除味

True
成日玩Interracial但十個有九個都係搵返啲白佬埋單

Not all the discrimination are racist
濫用racist到呢

侵侵先係政策上得罪有錢佬，ban 9 左 Obama個全民醫保
再Trade war 得罪一班搵緊RMB嘅wall street有錢佬同yorker生意佬，
得罪埋支那佬即係同Hollywood過唔去，
得罪晒 有錢佬＋Hollywood 即係得罪埋左膠，得罪Mainstream Media ,
就係咁癲 咁現實
得罪晒media 人地想點唱9你都得

果D乜鬼野Racist , sexist, 真係藉口黎，
侵係唔係一個咁嘅人都好，國家嘅人民都係有好多racist sexist先有咁多問題，
真係要真相嘅拜登都係一個Racist
選邊一個出黎都唔可能即刻對國民有正面影響
選民揀左唔相信拜登係Racist，就算幾多事實放係面前佢地都唔會聽唔會理，就好似黃碧雲/lunch gor一樣有fans咁，由佢地撞下板囉

bill burr前兩日先串完班woke women

左膠就係弱智垃撚圾，中国要利用佢哋有幾難，
洗下班垃圾左膠個腦,佢哋就反侵

侵反中

PR太差
加上處理中國病毒手法太唔掂

因為佢唔跟以往個套政客辦事

把口又串

就好似兒登仔是但開個笑拜燈po chok 正皮一樣